[冷靜] 狗隻今晚場SHOW做得唔錯

今晚的確對大家都無壞! 射返粒波比政府,大家都平安和事

不過!
做返正常狗隻唔係佢地應份要做既咩?收得我地錢, To protect and serve Hong Kong People

狗隻衰野大撚把,我地唔可以忘記!
圍抽,開槍,掉磚,挑釁,無NUMBER,是簡都UP得出佢地有幾撚衰

大家不能忘記!

兄弟爬山,一齊落山!
兄弟爬山,一齊落山!
兄弟爬山,一齊落山!

班狗停左架小巴 錄9人個樣

大家不能忘記!

612嘅暴力一定要清算

未達到果5步,洗白對我地無咩利
未達到果5步,洗白對我地無咩利
未達到果5步,洗白對我地無咩利
未達到果5步,洗白對我地無咩利
未達到果5步,洗白對我地無咩利

錯左啦,咁快已經停紅VAN查

chk緊ID喇on 9

咪玩啦而家班狗周圍截緊人呀
地鐵小巴私家車全部都截

根本放你入去諗住請君入甕，宜家又截紅van了